揸自動波既人冇資格行山路

咪癲啦

我個名

唔係渣86嘅無資格跑秋名山路

住大埔道係咪唔可以搭巴士返屋企?

有錢佬咪冇得番屋企

DSG 一 kick down 秒放星星